收到風 今日蘋果動,個倫敦金受害者呀kent 係賤種蝗朗迷

目測 155cm

朗迷有樣睇,成日見班油頭毒撚著牙朗波衫匿埋喺老麥玩芒亨